巴西先係真正王者

西班牙德國只係靠食藥拎冠軍

馬後炮啦你 垃圾

盲既都睇到墨西哥打假波

演技王者

除左尼馬好戲外巴西真係交足功課唔係鳩猜 好睇過西班牙、德國

暫時得法國可以同巴西五五波之爭